屋企好多硬幣 除咗銀行邊到有得唱做大紙？

是咁的
屋企存埋存埋好多硬幣 毫子仔
雖然唔多錢但真係好阻定街市阿姐都唔收
我而家放係個月餅罐到 真係好怕有日會倒瀉 有排執
倒瀉仲有機會跣親人呀真係屋企一大危機
明明只係一堆1-2亳子 隨手拎起少少都幾重

到底邊到有得唱做大紙？
我唔想要神砂呀

銀行好似每一百個銀仔以內，存入戶口係唔收手續費。你不如自由問吓銀行，慢慢存返晒入戶口

政府有架流動散子車

明既就明 唔明就算

冇必要用錢
買啲鋼珠好過啦

唱俾D舖頭咪得，佢地多多都同你收